「非法濫捕車長」鳩屈完響咹被呀爆後又屈超速，結果黑盒顯示時速只有30公里

香港無任何機制阻止黑警任意妄為私怨亂告行為

對狗嚟講30公里已經好快
亂過馬路犬隻好易撞死